CHECK DNA沒有用 因為收集DNA果個是自己人

16歲 , 俾4隻蒙面禽獸奪貞操 , 唔自殺都一生抑鬱

馬宣立

陳彥霖

有仔女既謝振美，如果你個囡被姦，作為人父既你會唔會話：絕無此事呢？

我相信報應

仲要大埋肚
要落仔

幾大創傷性

沒有 , 黑犬人人5皮一個月 , 打完市民去叫雞